美打擊HUAWEI，支打擊APPLE，邊個贏？

美

支

贏國唔會輸

乜有人用華為架咩？

人哋用緊華為你見到以為iPhone 咋

Apple對老尾黎講只係一間上市公司
華為對大陸黎講係戰略公司，影響2025計劃

一個國家打,一個全球一齊打
邊個嬴都要問

Apple咁多錢

使驚佢咩

真

除非支拿話有APPLE 機就犯法，唔係支拿人點會唔用。

邊個最平

一家係華為啦，買華為，支持國貨。。。好呀好呀

中國或成最大贏家

華為副董被拉 澳洲又唔批5G 中國夢難行

Sent from iPhone

先達

。。。

唔洗諗 美國禁止所有支那廠既android授權 就好似搞鳩中興咁 睇下邊個收皮

唔賣iphone叫打擊apple
拉返個apple高層先啦下話？

先達或成最大贏家

中國十三億人 美國三億人

你話呢？？？

#曲線要講明

無左 Apple 有 Google Microsoft Facebook ...
無左 Huawei? 有咩? ZTE? 步步高?

Apple咁多cash喺手，完全唔做生意慢慢mit分分鐘都頂到十年八年，更何況你支那唔買仲有大把地方買佢啲野

華為就一日一單新聞話「x國決定禁止華為設備」

咁你話邊個贏

你當贏國流嫁？華為美國根本無咩佔有率